拜登：「你阿媽係女人！」

鬼唔知咩

嘩多謝晒拜登

真係多撚謝

推

ok 講咗啦
雜種肯定會比登登感化
之後即刻民主化支那同比香港獨立
光復香港指日可待了

你搞錯喇! 敗燈 阿媽唔係女人唻架

習近平依家一定好hurt

所以我哋要用愛與和平感化平仔

雖遠必朱
是時候武統美國了

我的字典裡沒有放棄

翻譯做中文係：習係白卡、習係土包

骨

拜登：你阿媽係女人呢句野係racism

你係咪想講sexism或者gender discrimination吖？

唔尊重多元性別拜登點會講

美豬好多唔知道詳和
由china joe咁樣公開講
已經算好直接抗共
因為中美雙方通常好少直接comment對方最大果粒

小罵大幫忙
講完就享受大大送過嚟嘅幻幻

但有人民幣

唔講真係唔知

根據左膠所講，阿媽又點會一定係女人呢 ？佢可以今日覺得自己係女人，聽日覺得自己係男人。

骨子裏?肉同皮甚至dna都冇！

咁又唔係 咁又唔鐘意 笑死